搞HSBC

【元旦遊行】滙豐沿途多間分行遭到破壞 總行銅獅子曾遭縱火

其實16:30就做HSBC會唔會太早（現在假設唔係👮或鬼做），因為遊行除咗向政府展示民意外，更加係各泛民主派、612基金、星火接受現金捐款嘅黃金時間，呢場運動要同政府鬥磨，除咗鬥意志外，金錢都十分重要，特別係打官司時或刑毀後面對嘅民事索償。
因為較早前凍結星火基金後應該會嚇怕咗啲以往以電子方式捐款嘅人，基本上所有電子支持工具係反洗黑錢條例落實後都實名化。
所以搞HSBC唔係問題，但唔好搵人望下維園啲人潮出哂去過哂所有街站先搞會較好。